{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67908&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천오색애견펜션"
    },
    "text": "ペットのための屋外プールと運動場、個別テラスバーベキューを楽しむことができるペンションです。 全客室にはペット施設であるペットバブルスパ、ペットドライルーム、美容テーブル、ヘアドライヤーが備えられています。 周辺には五峰貯水池と金泉駅、星州世宗大学王子泰室などがあります。 ペンション内ではカセットコンロ、キャンドルなどの火気物品を持ち込むことはできず、ペットのマナーベルトの着用は必須です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fi及び駐車可能です。 ご予約の際、ペットがいる場合、20,000ウォン(3kg以上不可)を追加で入室可能であり、一部屋当たり最大3匹まで入室可能です。 屋外プールは夏季に営業しており、バーベキュー施設もご利用いただけます。 最大人数超過、未成年者の同伴および肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、火災危険物質も使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションによって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペットのための屋外プールと運動場、個別テラスバーベキューを楽しむことができます。全客室にはペット施設であるペットバブルスパ、ペットドライルーム、美容テーブル、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には五峰貯水池と金泉駅、星州世宗大学王子泰室などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火気物品や火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではカセットコンロ、キャンドルなどの火気物品を持ち込むことはできず、火災危険物質も使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットのマナーベルトは必須ですか？",
            "answer": "はい、ペットのマナーベルトの着用は必須です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れている場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、ペットがいる場合、20,000ウォン(3kg以上不可)を追加で入室可能であり、一部屋当たり最大3匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に営業しており、バーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションによって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 484
    }
}